最近開始手動呼吸

點轉返做自動?

教左我手動先

埋欄放順就ok